架車俾衰人勾左仲轉唔轉到名

琴日過roadblock 俾差人勾車 但架車下星期就搞轉名 咁樣俾人勾左仲轉唔轉到名

改喉呀? 抵撚死

不可以

勾車=改喉？ 你咪撚on9啦

你撻訂啦

勾得都係改埋d 犯法野架啦

柒少陣啦

要買家簽份同意書

定你諗住呃個買家?

出得返黎先再諗轉名啦
一陣畀人劏鳩咗你部車

原裝車行緊街都比人勾咁係犯咩法

喺條啫喉上加假狗

大面版

柒是原罪，OK?

OK